有咩慘得過

半夜見到隻飛蛾係天花板

仲要how我食咗藥先嚟眼到

你祖先黎睇下你過得如何

嗱又來

一野拍搭去

唔洗驚 我保護你

咪咁迷信啦

有咩慘得過隻曱甴識飛 飛蛾姐又有咩怕

好多灰 唔敢打

你可以點保護？好似保護世界文化遺產咁？

識飛嘅我一律搞唔撚掂

係 當你好似文物咁保護

咪撚爭食啦

我好似愛上咗佢點算

癲夠未

未呀 屌你老母 夠膽再試下文化遺產

即刻休返高咪啦

文化遺產

Ok u win

食個杯面冷靜吓先

成個天花板都係飛蛾

多謝你 啱先太唔冷靜